三位都係粉嶺被捕

請大家可以轉出去，呢3個無家人到
請搵佢地識嘅人去上水警署
1. 劉嘉柏
2. 楊敏莉
3. 謝邦權
三位都係粉嶺被捕

Push

推

(人手置頂)高級五毛團體入侵警告！！！！！！！疑似白卡佬出沒！！！！！！！

推

PUSH IMPORTANT POST

推！

再推！

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

幫推，乜事？

係咪rthk live 40分鐘開始個幾個

幫推

721

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做